# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# Ray <csharp2002@hotmail>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: csharp2002@hotmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-29 22:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-29 21:49+0800\n"
"Last-Translator: Ray <csharp2002@hotmail.com>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: views.py:103
#, python-format
msgid "Articles tagged with:%(value)s"
msgstr "标记有 <code>%(value)s</code> 的文章"

#: views.py:113 templates/_layouts/_archives.html:3
msgid "All archives"
msgstr "全部档案"

#: views.py:128
#, python-format
msgid "Archive:%(value)s"
msgstr "<code>%(value)s</code> 归档"

#: views.py:136
msgid "Page not found"
msgstr "没有找到页面"

#: views.py:166
msgid "Recent posts"
msgstr "最近的更新"

#: templates/_layouts/_archived.html:4
#, python-format
msgid "Archived of %(value)s"
msgstr "%(value)s 归档"

#: templates/_layouts/_archived.html:5
#, python-format
msgid "Total %(value)s"
msgstr "%(value)s 归档的文章"

#: templates/_layouts/_error.html:9
msgid "OOPS!"
msgstr "很抱歉！"

#: templates/_layouts/_error.html:11
msgid "SOMETHING WENT WRONG, OR THAT PAGE DOESN'T EXIST... YET"
msgstr "可能出了某些不可预期的问题或者是你所浏览的页面并不存在。"

#: templates/_layouts/_error.html:14
msgid "Back to home"
msgstr "返回首页"

#: templates/_layouts/_tagged.html:5
#, python-format
msgid "All articles tagged with <code>%(value)s</code>"
msgstr "全部标记有 <code>%(value)s</code> 主题的文章"

#: templates/_layouts/_tags.html:3
msgid "All tags"
msgstr "全部的主题词"

#: templates/_includes/_footer.html:5
msgid "Contacts"
msgstr "联系信息"

#: templates/_includes/_footer.html:16
#, fuzzy
msgid "Archives"
msgstr "全部档案"

#: templates/_includes/_footer.html:29
#, fuzzy
msgid "Popular tags"
msgstr "全部的主题词"

#: templates/_includes/_footer.html:40
#, fuzzy, python-format
msgid "© copyright by %(value)s"
msgstr "%(value)s 归档的文章"

#: templates/_includes/_navbar.html:5
msgid "Toggle navigation"
msgstr "折叠导航栏"

#: templates/_includes/_navbar.html:23
msgid "Follow me on facebook"
msgstr "关于我的Facebook"

#: templates/_includes/_navbar.html:29
msgid "Follow me on twitter"
msgstr "关于我的Twitter"

#: templates/_includes/_navbar.html:35
msgid "Fork me on github"
msgstr ""

#: templates/_includes/_navbar.html:40
msgid "Subscript changes"
msgstr "订阅更新"

#: templates/_includes/_navbar.html:42
msgid "Subscript"
msgstr "订阅"

#: templates/_includes/_post_nav.html:4
#, fuzzy, python-format
msgid "Prev:%(value)s"
msgstr "<code>%(value)s</code> 归档"

#: templates/_includes/_post_nav.html:7
#, fuzzy, python-format
msgid "Next:%(value)s"
msgstr "<code>%(value)s</code> 归档"

#: templates/_macros/posts.html:23
msgid "Learn more"
msgstr "阅读全文"

#: templates/_macros/posts.html:72
msgid "Further reading"
msgstr "相关阅读"

